1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.

Якщо нам необхідно виконати однаковий блок коду декілька разів в різних частинах програми, використовуються функції, в місці де 
потрібно виконати наш блок ми викликаємо функцію, що спрощує читання коду та зберігає час.

2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.

Аргументи потрібно передавати в функцію як параметри для виконання коду.

3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції?

 Оператор return завершує виконання функції та повертає дії викликаної функції.